乜都佢做曬

tom hardy做完bane又做venom 兩間野既大隻佬。tom唔係特別大隻，不過佢既壯已經做到有個好壓迫既感覺

between，呢套venom似係想拍到有d深度

打手嚟講你都算初級

鐘意tom hardy姐

識貨

你都上連登

嗚呀